想問avenger 3 3d 效果勁唔勁?

諗緊睇3d定2d

imax

睇左兩次，一次imax 3D 一次2D

只可以同你講，收多你果幾十蚊唔係白收，imax d效果真係好好多